# FilmeAPI
## Construção de uma Web API de Filmes

Capaz de cadastrar filmes, além de recuperar informações, atualizar dados de diferentes maneiras 
(com o verbo PUT e com verbo PATCH) e deletar filmes. 
Utilizando DTOs, para criar, ler e atualizar filmes; Conexão com banco de dados, usando Entity Framework;
Conversões entre diferentes tipos, com o AutoMapper;
Usando a nova convenção do .NET 6.Construção de uma Web API de Filmes

